伊朗頻違反核協議 以新離心機提煉濃縮鈾

伊朗頻違反核協議 以新離心機提煉濃縮鈾

伊朗再次利用濃縮鈾作為籌碼，對西方國家施壓。國際際原子能總署報告指出，伊朗開始利用先進的離心機，提煉濃縮鈾，再次違反2015年達成的核子協議。

報告當中表示，伊朗已經對174台IR-4離心機，注入"六氟化鈾"氣體，也就是說將進行鈾濃縮提煉。伊朗也從去年開始，就陸續把三組不同機型的離心機，搬移到地下的燃料濃縮廠。這些動作都已經違反了先前達成的核子協議。有分析指出，伊朗近期不斷違反協議當中，對核子活動的限制，明顯是向美國總統拜登施壓。但恐怕因此造成反效果，有消息指出英國將針對伊朗，展開新一波制裁。

老人痴呆，世界大亂

弊燈外國政策又嬴

登仔一上位，所有牛鬼蛇神仆住出黎

敗登自己咪牛鬼蛇神

伊朗只係支那放出嚟既調兵離支之計